（尋人）lemon雯 我好想搵返你

讀cityu
就畢業
入過好多次醫院
好想搵返你

如果city朋友仔識得一個人成日入醫院 final year
可唔可以幫手叫佢上連登搵我

我係大叔呀

搵我咩事?

你邊位？

我係檸檬呀

其實佢好樣衰， 應承咗啲嘢成日唔見人， 點解你會對佢有興趣㗎。

呀K （陳小姐）
同你傾左三個月到
一直都好地地 我去左旅行姐
冇網絡一日姐 點解就俾你block左呢？
我完全唔知發生咩事 甚至你所有其他contact我都冇拎 淨係希望你可以見到呢個po 搵番叔叔 至少講下點解 @Ryangod438

俾啲證據

你係lemon雯？

你無野嘛？

係我衰 成日激嬲你 但俾個機會我

點解就俾你block左呢？

你同你個名好夾 痴撚線

大叔想搵你傾計

話乜鳩我條女呀 屌你老母

我讀緊cityu

連登咁多青山走犯。。

你收皮

push

你咪唔好信 又唔係我想搵你

咁你入院時係住邊間醫院？

我未見過lemon但知道佢好多 不過記憶慢慢褪色好想見到佢畢業

我都冇同你講過

多謝你幫手推post

你近況好嗎？每日忙碌嗎？

我真係唔記得同你講過

佢入院做手術 入咗ICU 醒返 第一個就係搵我我係佢守護大叔

佢流鼻血又係話我聽 唔肯食野又係話我聽

東區醫院嘅牙叔

屌你 你邊位

我咪lemon囉

佢好似真係無同我講過 係我自己諗

咁佢有個願望係買咗一隻股票 但未到價 係邊隻？

你一定係起咗我底先知我係邊到做

有一秒真係覺得搵得返lemon 但原來唔係

梳 你係沉咗船

沉你個頭 我承諾去佢個畢業禮 一輩子嘅承諾

一定要屌你老母 欺騙我感情 你個死gay佬食屎大啦

無留電話咩

個承諾就係佢要捱到畢業無死 我地先見真人
未畢業就想保持神秘 做佢個守護大叔

橙 不過佢啲fd點會無啦啦俾佢聯絡方法你 雖然證明到你識佢 但人地又唔知你邊個 又唔知你係咪狗公

btw你係咪仲喺度做先 如果係 佢應該會返嚟搵你嘅

嘩大佬你咁痴線，仲要擺上而度問
好難會應你喎

叫佢上黎依個post留言就得

佢連我叫咩名都唔知我無講佢聽

btw多謝你推post 不過都要屌你老母

我用之前電話入返ig都已經唔見咗佢

之前打機識咗個女仔
機緣巧合佢同我訴苦 add咗facebook
咁我又同返佢自己嘢咁
有時都會問吓佢意見
咁有次想同佢講返件事嘅後續發展
然後佢話要學測唔得閒 遲啲搵返我
咁我就擺低咗

一段時間之後記返起 呢個人好似消失咗咁
成個facebook account冇咗
msger都話冇呢個人
之前佢又唔係幾開心 壓力又大
有啲擔心佢
於是喺game入面問同佢一齊玩嘅人尋人
睇吓有冇消息 結果都係搵唔到
忽然諗起可能佢會用佢個acc名
（唔係game名）嚟做line id

哈 又真係有呢個人
於是我add咗佢 問佢識唔識xxx（佢同我講嘅名）
嗰個人一直冇覆 直到我喺以前嘅對話搵到線索
搵到一個佢現實真係識嘅人
咁同佢個朋友簡單交代咗兩句話我好擔心佢
點知呢個人原來係我呢位網友心怡之人

呢個時候line終於有訊息傳過嚟
真係佢 佢冇事 入咗大學過得應該唔錯
但係一開口冇幾句就話你係咪搵過我朋友
我話係 佢叫我唔好再咁 咁樣好困擾
然後就再無聯絡過了 佢block咗我
我係搵佢嘅過程入面先知個名係假嘅
個fb acc del咗 雖然啲相係真嘅

呢件事一直留喺我個心入面揮之不去
我咩都冇做過 冇啦啦被人疏遠咗
做嘅嘢都係佢忽然消失後先開始
搵返佢之後 佢話嗰個帳號冇再用了
我有種感覺好似我係佢嘅過去嘅一部分
所以佢想重新開始就要擺脫我咁

件事最刻骨銘心嘅地方
唔在於我同佢關係有幾深
我只係覺得人生好冇常
冇做錯啲咩都忽然被人撇低咗好惆悵

可能我唔應該咁癡線去尋人
我以為我只係出於善心 但原來都係會打擾到人

一樣都係咁痴

清 祝你好運啦 緣分嚟呢啲

多謝 我唔抱希望

其實點解會斷咗聯絡

我無搵佢一派 唔知係咪telegram會自動log out定點 近派再入就唔見晒啲message

我都好掛住Holiday

冇咩點用我都唔係好清楚
但你個acc再登入返都係之前嗰個嚟架嘛？

唔同晒 好想死。。。

邊位呀

噢。。。你當初點識佢 試吓喺嗰啲途徑搵吓

If you would like to delete your account, you can do this on the deactivation page. Deleting your account removes all messages, media, contacts and every other piece of data you store in the Telegram cloud. This action must be confirmed via your Telegram account and cannot be undone.

可能你可以試吓點recover返個acc
我印象中tg acc係跟電話
所以如果你冇del應該仲喺到的

By default, if you stop using Telegram and do not come online for at least 6 months, your account will be deleted along with all messages, media, contacts and every other piece of data you store in the Telegram cloud.

除非你講嘅一段時間都成半年

無呀 兩三個月咋 唔通真係block咗我

Tg有個功能可以del哂雙方嘅對話

block咗唔應該會影響到你嗰邊嘅記錄架喎

泊車就擺底條匙啦，搵人就1083啦

真係喎

ok 此po已完希望佢之後都有人守護 大叔我會支持你

Hi 大叔

屌

我都覺得奇 如果佢真係有心搵你 又知你喺邊度做 點會唔搵你

認真覆你 你又屌我

你入醫院睇精神科？

大叔我借咗男朋友acc入嚟搵你啦

佢無男朋友

你又邊位呀？

我勸你唔好咁多嗲

開咗咁多個post搵我 你唔係唔知呀？

放棄咗啦

食屎啦 咁就放棄 又唔見你係人地頹廢到傻個陣放棄佢

佢依家過得好 唔駛我喇 有緣分佢就會俾我遇到

以前想互相支持 明明唔識未見過對方都會傾得好開心 好似老朋友一樣

我mr bean永遠係連登等你

好啦 我會過得好好架啦 你都要呀大叔

已經分唔清你係play鳩me定點

一定係play9you 啦 係play都play渣男先

我問你 你係邊間醫院睇病？

唔答驚自爆

仲有一條 一定要答
最憎邊個國家嘅女仔

咁煩架你 尋人尋到咁Q麻煩

超突法 我搵返lemon!!!!!!

開心到打錯字

我delete咗telegram 點先可以搵返你

我等佢telegram等咗好耐 一直都無響 以為已經無得去佢個畢業禮 但依家希望又重燃

聽日起身再返黎睇下有無消息

我都唔知

find me on it unclewantsyou

ig

lemon雯 快啲搵我